\subsection{Tabula "Questions\_parameters"}

    Ir veikti vairāki pētījumi saistībā ar cilvēku psiholoģiju un ir noskaidrots, ka liela daļa cilveku var iedalīt
    noteiktas personības pazīmes. Šajā tabulā tiek glabāti šie personību tipi kā parametri. Kad lietotājs atbild uz
    jautajumiem, tad atkarībā no lietotāja atbildēm tiek izskaitļots kāda personības pazīmes ir lietotājam.

    Sistemā arī tika plānots, ka pie šiem parametriem parādīsies arī paskaidrojumi, tapēc tika izveidota "explanation"
    kolonna, bet beigās sistemas realizācija šīs atribūts netika izmantots.

    % Questions_parameters
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_parameters"}
        \label{tab:par}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|}
            \hline
            id & abbreviation & explanation \\
            \hline
            1  & Sangviniķis  & NULL        \\
            2  & Holēriķis    & NULL        \\
            3  & Flegmātiķis  & NULL        \\
            4  & Melanholiķis & NULL        \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}